點先可以喺人面前演講唔怯場？

如題
1對1冇壓力
但唔知點解對人，特別係對住識嘅人，卡撚到仆街
準備得豐富嘅嘢講唔出，口窒窒，啲文法錯撚曬

巴絲們有冇計？
我究竟要怯到幾時

利申：逼咗自己去對人嘅場合講嘢好幾年(演講、hold event)，都係噉樣，每次都講得好柒

扮望住佢地講野

啫係 ？

盡地一舖柒一次 㭍到無地自容 自己睇唔起自己

之後你再出去演講 就諗 點柒都唔會柒過嗰次 就唔會怯

睇晒關家姐先